屌你老母習狗黎香港關人撚事咩

累人累物阻住地球轉

岩呀
搞到我工都無得開

仲要黎成個星期 正宗陀衰家

原來邊緣人

中國人扮香港人

辛苦巴打
落力啲 我仲要！

Ok

巴打夠鐘推post了